同為槓桿產品 點解D人要買牛熊唔買option?

牛熊比起option有咩優勝地方

簡單又高倍數
最啱我呢類傻散

我都諗唔明 明明option唔會打靶

真係好好奇同埋奇怪
明明option槓桿上黎好似差唔多(?)
但又唔會打靶
市場點解仲會流通牛熊證

唔夠保證金？

Long side要嘅咩

因為比教複雜
要學完先識

你都係去種下花 養下魚 唔好炒股票
華爾街清潔公司好似請緊人

你當 option係 馬會開
牛熊證係 外圍

牛熊證 ， 簡單易明， 同埋莊家一定要放盤
option就係人都做得莊

option都叫係買賣雙方定價 算比較正常同近市價 實現零和博奕
牛熊直情係發行商定價 要比人抽水

會到期

美股都冇牛熊

點解牛熊證唔係馬會
option=外圍?
牛熊證發行商定價=馬會開個抽左水既賠率 賠唔足

其實我都想知

call put價差太遠可以冇料到

用牛熊同option比較係on9既
option應該同窩輪比較

牛熊價值只有內在值 簡單黎講係 會幫你自動斬倉既孖展/期貨

因為呢個世界蠢人佔大部份

優勝係好好賭 因為唔會輸突 都無得俾你補倉 天生規則係傾向莊家 莊家優勝好大
好處就係無爆倉風險 可以好高槓桿 唔洗輸時間值 (因為只有內在值)

自己google下

窩輪又係戇鳩
但option我一樣可以買價內架喎

你講得岩 我本來想講WARRANT 我真係完全理解唔到 有無高手解答下
通常都係c9 無學識階層先買? 定我自己狗眼看人低 走漏眼都唔知

價內option
都係有 內在值+時間值 要超入價既option先會接近0時間值 不過張option個價會變左同買孖股差唔多

引伸太高

牛熊唔會咩

因為港女spread 太西 冇人玩 更加闊spread 你睇啱方向做啱策略但都會比差價食咗十幾20% profit

夠簡單，傻散就係蠢

你冇玩過港估個option?
個價好多都相差十幾檔

期權金呢，唔係邊個同你做對家

唔係就係包埋係個LC/LP個價錢入面咩

唔係option個價就係期權金
Long 嗰個冇義務行使option

究竟有無人知點解 好好奇

港股option唔夠流通
輪商幫你補底回收 解決流通量問題 但變相佢地會食你差價
個人見解 有錯勿小

即係話除非自己有能力行權 如果唔係買同賣都係要食十幾檔差價咁樣?

仲參與D咁落後既市場
仲試圖討論
唔怪得大陸人都笑9我地

warrant 好似行現金結算
到期入價既話輪商計好差價畀錢你

好似係 因為好唔公平既產品好少玩

多數做options係同正股買賣一齊做，你唔會做long call唔買入股票，因為只做option係唔會推高股價，依個就係同牛熊不同地方，牛熊證你同發行商買，你買入一張牛證，發行商就算買返相對應股份，佢地係食你差價，所以會推高股價，但option唔同，可以話係場外對股，所以option係工具！工具！工具！好重要，option係你做完long or short必言係市場上買入或賣沽空，咁先可以做成升或跌，你張期權先會有肉食，當你long call，又推高左個股價，你再行使佢先有肉食，依個就係option玩法，打個比喻就係你去馬會買波，但你唔會踢埋一份，你要贏就必須你自己踼埋一份

?

牛熊先係馬會，賠率由佢定
Option 係外圍 自己開幾多 買定賣都得 有人玩就成交

牛熊證最大問題：食價，券商自己舞高弄低殺牛熊

啱啱講到，發行商會係買入牛證或熊證時相對應咁買入股票或沽出股票對沖，目的係食當中差價同對沖，佢地仲會沽出或買出去殺你牛熊，比如你買左牛證，gme 打靶價200，佢地就會係200嗰時幫你買返入相對應股票數量，當升到差唔多，夠牛證數時，佢地就會反手賣出股票殺你，殺到200，你牛證打靶，食曬你，簡單講你生死佢地揸住左，所以你成日見到香港股票殺到去牛熊證某個位就升返，對比option就算你買入股票，都係你自己控制住，相對公平，透明，係發達國家股票市場牛熊證依種衍生產品好少人玩或者叫冇市場，如果今次gme 換轉係香港，就會變成好多人買入牛證之後班券商幫埋你升再殺返落去死曬，最後大戶贏曬香港係最多人買牛熊證市場，我總結係香港人懶，對金融知識薄弱，券商宣傳強大，你諗下居然係依家仲有人問依種on9問題

最後，牛熊證有一樣好就係熊證唔會輸身家，因為short call輸係無限，熊證最多打靶

Option會輸時間值同會縮窩?

咁所以咪option係外圍囉...

機制都唔同，係港股牛證好岩我本細鋸大樹

牛熊，即係knock out option，理論上係會平過相同日期相同行駛價嘅期權。

Knock out + knock in =vanilla 期權

Knock out 好處係平過一般期權，壞處係path dependent，即係會提前knock out 收皮（即係打靶）。係港股呢個咁易受控嘅市場，買牛熊係送錢俾個莊洗

簡單又高倍數
點解唔買option?

牛熊依D垃圾得香港D傻仔先會玩既姐
美股邊會有牛熊?

就好似炒股既明明都係賭錢 但佢地會睇唔起賭波賭馬既人
炒option既明明都係賭錢 但佢地會睇唔起炒牛熊既人

得hk 先有牛熊咋嘛，仲要食你夾棍

鬼佬都有，叫turbo warrant

好簡單

1. 99%散戶都係弱智
2. 牛熊夠簡單+容易買+較容易理解
3. 重點：券商唔當牛熊係衍生工具，可以用股票戶口買賣，但option唔可以用股票戶口買賣

我相信上面三個point已經有連燈仔覺得too long dont read，加上用開支牛既連燈仔唔會明第3點，所以再次印證第1點散戶99%都係弱智。